哇哈哈哈哈 我就黎癡線啦

依個係小弟第二個post,亦都係小弟第二次唔見銀包
小弟今日係石澳沙灘個巴士站定唔知更衣室到唔見個白色散紙包。點解係散紙包？
因為上次唔見咗都未有錢買返呀
連登有愛

抵死

樓主真係慘

幫你推下